Kroz šestu laboratorijsku vježbu odrađeno je problem klasifikacije. Korištena je metoda K najbliži susjeda, izrada modela logičkom regresijom kao i vrednovanje rezultata korištenjem matrice zabune pomoću koje je moguće izračunati razne metrike. Neke od metrika su točnost, preciznost, odziv i specifičnost. U prvom zadatku generirani su podaci training i testnog skupa koristeći različite vrijednosti seed generatora. Kroz treći zadatak izrađen je model logističke regresije te je grafički prikazana granice odluke predstavljena pravcem. U petom zadatku je provedena klasifikacija testnog skupa korištenjem modela logičke regresije, dok u šestom zadatku izračunavamo metriku tog skupa pomoću dobivene matrice zabune. Kroz sedmi zadatak prethodni trainig skup je proširen dodatnim veličinama kako bi se dobila polinomska transformacija. Takvim proširenjem na ovom testnom skupu je ostvarena bolja klasifikacija podataka. U konačnici kroz osmi zadatak primijenjena je metoda K najbližih susjeda, odnosno izrađen je model danom metodom.